有冇會ebay bid鞋？

見到yeezy boost最舊果隻全黑想要
係咪好多流野，有冇伏